「50年不變」只適用於以下哪項

A. 樓於建築
B. 部部電視機都長開播住ＴＶＢ
C. 一國兩制
D. 電腦光碟

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！